今日要推上國際關注既野！點解無人講！！！！

印尼記者單野要煲大佢！！！！
非香港人+非示威者 都俾警察射中眼！！！！！

以前射盲眼都係香港人！！參與示威/first aid既，
但今次無關政治立場！！！非本地記者工作期間因警察示適當使用武力而受重傷！！！！！！已經係our of local issue!!!!!!!!

識逢今日係召喚國際對香港反本權日！！！！
一定要人道主義發立場上煲。大。佢！！！！

Twitter, Facebook, ig......
所有野瘋狂洗板！！！

[img]

（photos source:眾新聞）

* typo= 反本權=反極權
示適當=不適當

Push!!!!

推

唔好放過呢單野呀！！！！！
唔好麻木呀！！！！！

今日係國際反極權日，要煲大國際關注既野呀手足！！！！！！

美國既香港人權及民主方案唔夠架！！！！

2. 扮示威者放火
3. 扮示威者比人發現 唔夠打開槍

扮示威者已經好耐 同埋係香港圍內示威事件入面d狗用既骯髒手段，外國人睇完係無切身利益；

但殘害外國人呢件事，係其他國家對其在港子民既人身安全有密切利益！！！！！！

Push!!!!!!!!!